(Google Cloud / MS Azure) 廣東話 speech-to-text 求教

想搵方法將廣東話audio file轉做文字，見到google同ms都有試用同唔貴，但研究左好耐都唔識

有冇巴打可以指點一下

好耐之前有掂過下,我覺得份docs都算clear
有咩kick住做唔到?

利申: 我用google cloud speech-to-text api

好簡單炸喎 卡係邊